連登巴絲其實夠唔夠口罩？

30個內，捱唔到一個月
100個外，可以捱到6月

點唔喺100個內 同100個外？
得翻90幾唔口罩

一家四口
得番30-40
2個人番工

一家四口 三盒
全部返工

屋企二人 得返百三個

豬咀夠3個月

口罩仲有20個

其中一百個訂咗未到手
手上三十個隔唔到菌

一星期內
等死

need help?

得返半盒，4人用，日日都要返工

一人要240個先捱到六月
仲要唔知夏天係咪真係會冇事
泰國新加坡夠熱

唔使送，淨係想買，貴啲都唔緊要
唔係去到最後都唔想比黑心藥房賺
如果巴打真係有多，我貴啲買都ok

有300個

用緊擋花粉果啲咋
食炒價不了

我一日用一個
跟住老母日日喺公司拎一個返嚟

唔係做高危職業既 一般人有120個已經可以頂到6月